咩撚嘢雙春兼閏月，婚攝同婚宴都係倒錢落海咁

話說我今年年底結婚，撞撚正武漢肺炎，婚宴又話限聚令，又去唔到外國婚攝。

咁黎緊婚宴要俾到8成訂金，但有限聚令，又武肺都唔會想人黎飲，驚累人中招，但訂金又焗俾........有冇同路人入嚟圍爐取暖

我本來話4月去濟州影婚攝，而家婚攝公司話可以一年內改期但點改，到年尾都影唔到啦，想退錢又退唔到....

倒錢落海咁

有冇俾雙春兼潤月呃左既苦主入嚟圍爐呀

仲擺酒？諗清楚呀清
支那肺炎有排搞wor

認同
連個婚禮都搞唔到, 學咩人講好日子

好彩一早決定乜都唔搞齋簽紙

識兩個舊同學都係8月擺酒 仲訂埋單身派對 全部delay

咩叫訂金焗比？
唔係好明

應該唔俾都要賠錢

唔想人嚟飲咁擺咩酒？
神功戲呀？

唔係落咗訂先叫confirm?
未俾訂又何來焗俾？

賠咩？訂都未俾

你同另一半有共識係好好彩

佢應該已經洗濕左個頭
俾左部份
分instalment

我咁岩係大家最鬆懈果段時間搞左
我完全明白你果種憂慮

本身係book咗幾時擺酒？
比唔比delay?
唔比嘅話又會唔會照搞?

個問題係delay都要預早俾個期人
邊個知疫情幾時完

如果限聚期間
係酒樓比唔到場地你搞
都唔比退返d訂？

Cut哂去旅行結婚
屋企親戚睇齊人請食飯算啦

應該係分幾期比訂金 ge, 佢唔比之後嗰幾期咪得囉.....
可能想摶年尾無事

洗濕哂個頭啦

酒店話跟限聚令咁擺酒/ 3個月delay,話因為酒店有餐飲牌

上年10月俾左一半酒店訂，11月尾又俾哂外國婚攝訂，之後12月開始出武肺

仆街到嘔
唔怪得我有朋友唔取消照擺

屌你老母風水係呃9人

完全一撚樣又係本身4月去濟洲

你係邊間婚攝我係1+1

俾左一半訂，只有撻訂/照去兩條路

我搵左另一間唔出名既
希望唔會執笠...

邊間咁仆街

武肺攬炒哂所有今年結婚d人同做結婚生意既
但真係唔想d錢倒落海

其實間間酒店酒樓都係咁，身邊有朋友結婚都係咁情況
合約精神ma......

撻訂之餘仲要硬食Cancellation fee...慘

希望你到時擺得成啦

我明白，唯有七月簽紙，12月先擺酒，不過到時可能又有危機！酒樓又吾比人改下年！

合約精神......
你咪叫間酒店到時照擺酒
叫佢自己諗掂佢

個fd本身一月結婚已經delay到8月先擺酒，現在再delay你咪諗住搞咁多啦

cancellation fee係點
唔搞唔再俾錢落去都唔得？
仲要額外俾錢cancel?

我個間係 total要俾min charge既6成 都要十幾萬

其實好撚閒
成日都有, 啲人吹到十年一次

我個間唔係咁，cancel =冇哂訂金only

+1
諗住儲多幾年錢先再諗請屋企人同熟嘅朋友去旅行補行禮

皮幾訂咪算少

支那風水野都好信，抵撚你死

認真 咁搞法下年都未必結到
一係繼續武肺
一係無武肺 但今年結唔到個啲逼埋下年一齊結

利申 原本計劃下年年尾結

比左幾錢呀

無計, 時也命也

Total 俾左70k 啦......未計後面......

恭喜

其實合約寫明不可退款，基於疫情下都唔洗諗有得退錢

岩呀，講合約精神呢
就得兩條路
1係跟合約幾圍幾人
1係不可抗力因素full refund

但係同樣都有不可抗力因素條款，本身係保障間酒店天災等等搞唔成唔洗額外賠
其實我覺得係可以拎返錢，如果婚期係限聚令期間

利申：9月擺，諗緊方法refund

9月擺 唔駛諗啦
佢一定而家焗你決定 改唔改
除非你同佢博 話照搞
博佢提供唔到正常服務
好似而家咁 博Full Refund

你真係估佢唔到
佢依家連比我改都唔想，要婚前30日先決定比唔比我改
仲要講到益左我
我心諗你話改我就要改呀？
我都當左係同佢對賭嫁啦
一係你跟足合約，一係退錢
少個位我都唔比

佢會話限聚令都提供到宴會架，坐少啲人姐

咁咪已經係佢跟唔到合約條款提供服務
樓上位師兄其實講得啱

利申：用差唔多嘅point同酒店傾緊，屌到佢7彩

巴打如果有了解商品說明條例
其實仲有大把point可以拗

本身我2021 一月擺
但改到2022先擺

我知有人 得過 酒店 係拎得返錢
不過好似要簽保密協議

今年應該好撚多pair出哂事

12人 就 12人 企硬
酒店既話一定有機會拎得返哂d訂
酒樓就難講

已比4皮

捉到鹿都唔識缺脫角
年頭見到咁 一早借機話唔擺啦

撻訂咪得
又怕蝕底
包賺架
少少野都決定唔到結乜婚

小朋友中學未畢業唔怪你
你老母搵錢俾你洗唔容易㗎

抑或你係啲婚宴sales

兩個人一枱？
啲人都唔敢黎啦

我有朋友原本上年年尾，撞正反送中。改做今年三月，就變左肺炎，之後改左做今年七月，點知來個第三波。而家再改做出來，前後橫跨三年

本身擺酒都係倒錢落海㗎啦

又無人揸支槍指住你個頭逼你擺酒搞大龍鳳

小學生 做乜事 撻定先
而家有事搞唔到 迫你改期
唔俾退錢 wow

今年結婚好有藉口唔擺酒

唔退錢咪搵消委會搵海關搵律師

冇錢學人擺酒
你真心on99

求詳細點屌，想學野

我12月尾擺
8月份要再俾訂
仲諗緊俾唔俾好
有冇巴打俾下意見

同埋有個無知問題
大家知唔知政府工wfh
婚姻註冊處開唔開？
我諗緊會唔會delay埋簽紙？

但最諷刺嘅係
揀得今年雙春兼潤月結婚
就係要擺酒嘛
想平想慳，就2019年結咗啦

酒店俾佢一改再改？
洗唔洗加錢？

用“Force majeure”打官司拎番錢得唔得?

我朋友原本2月結婚兼擺酒，叫埋海外同學嚟。
一個武肺delay到7月先喺酒店接新娘同簽字，0賓客，擺酒又又延期到下年。

你落街買碟叉燒飯
得碗白飯俾你食
你屌鳩佢叫佢退錢
佢答你

冇錢學人食飯
你都真心on99

酒席嗰到話改期，我心諗改條鐵咩，改得唻都攞滿月酒。
都無諗過話退全訂，退半訂都唔肯

只 提 供 處 理 遞 交 擬 結 婚 通 知 書 及 在 婚 姻 登 記 處 舉 行 婚 禮 的 服 務 （ 請 留 意 政 府 最 新 規 定 的 羣 組 聚 集 人 數 ）

我同你有d似，但都唔知點做好

不過我擺好少
兩邊親戚少
我暫時淨係落咗4000訂
我女朋友話撻咗就算
反而我仲有一絲希望
仲有半年，唔知到時又點

大佬阿而家出街都危險仲去結婚
你都唔知個婚禮大堂幾烏糟
到時又要全程帶口罩行禮
影張相都柒過人

唉，我都年尾擺酒
已經俾咗五皮野訂
真係唔知到時點算

巴打，你屋企人有冇話仲有半年
點都落訂？
我而家仲心大心細
我正正係12月尾
好苦惱

我19年年中已經book咗今年年尾
所以今年年頭未爆支肺嗰時已經俾咗幾次細訂

如果你仲未俾錢，咁梗係睇定啲先啦
不過如果冇肺炎你淨返半年都未落訂book野
仲有咩選擇?

我地圍數勁少
好易book喎
我都係6月先同女朋友去婚展book 12月酒席

唔知會唔會其實我地執咗人地死雞
啲人取消哂，我地先book到

我6月份果陣比埋第2期訂 加埋8萬
果陣未爆以為無事啦
點知依家咁

不過唯一好在就係上年11月影左結婚相

唔出奇，呢啲時勢大把人取消
你圍數少又唔會蝕太多嘅

結婚從來都係兩個人嘅事，唔係好明點解要咁多人介入

好苦惱x2

4000就撻啦

有冇已經撻訂咗嘅人分享吓
金額幾多，plan B係點

最弊有長老唔識驚
不停講半年後有機會擺到
唉，啲親戚又濕鳩
可能又唔敢講到時會唔會過來飲
搞到我十五十六

邊敢問佢

婚宴唔退訂係有條款寫晒?

你話半年前都會有人諗夏天擺到酒，咁而家咪又係擺唔到只會半年又半年

戇鳩而家擺都冇人嚟啦

做婚紗婚攝婚宴啲老細咪又係仆晒街
真係食穀種呀

岩呀，所以武肺係攬炒經濟，但結婚果批都好慘

【婚宴苦主】欲延期明年或取消婚宴遭拒 準新人恐撻訂幾十萬︰盼疫情互相體諒

吾你老母

唉，我比咗十皮訂，年尾擺…

係香港，結婚，從來就唔係兩個人既事

今年結婚，冇擺酒，懶搞婚攝

搞大肚
註冊，搞掂

證明左雙春兼潤月呢句野，根本垃圾
如果真講到咁好，又點解會搞到樓主咁苦惱

咁要反抗，唔好咁容易逆來順受

因為疫情 搞都廢撚事搞 注册就算...

擇日嗰陣話2020係好年，勁多booking

就算無武漢肺炎同新冠肺炎，結婚使錢都係快過倒水

me2